旺角有條友係咁問人借4蚊搭車

見佢問左幾個人，有人借左佢都繼續問，唔好上當，藍色衫果個人

旺角站好撚多道友周圍問人借錢

如果係地鐵未幫佢買飛囉, 當做下善事唧

呢條友老馮咁串串貢咁問人 唔驚冇人借咁

佢係借到錢，然後收埋d錢，然後繼續問人借，係到周圍行

咁即刻叫佢食屎啦 行乞

大家千其唔好上當

行乞仲要勁串 唔該唔好意思都冇講

通常呢D本身都係咬開老綜 + 用精神病拎傷殘
無所事事出黎R多幾蚊
差佬都奈佢唔何因為有白卡

前排試過有件道友婆 見我買飛就行過黎問有冇$20
咁我又廢事袋散錢比左$4佢 屌佢老母比完多謝都冇句仲閪口閪面

道友就真

一次都冇借過

尋日係金巴利道等巴士返青衣
行緊去站時聽到男人大聲講野以為係夫妻鬧交
行到埋站時個肥師奶走過黎乞錢話自己唔見左銀包
揮手叫佢走開仲要拍一拍我手臂求我

同佢講，地鐵站有得賒飛
叫佢去客務搞

有次乜都唔知借過，比friend笑

同佢講得張十蚊紙，問下有冇得找

無本生利
如果佢keep 住問，只要有一半香港人肯借錢比佢，咁佢就有1400萬，上樓無難度

屌 我俾咗啊

打柒佢好過

叫佢去借飛啦戇柒鳩無知撚，好心做壞事

推

有個肥道友婆話比五蚊去後巷幫你搞掂添